而家只不過打左 33 場 利記已經累積左 89 分

仲有 5 場比賽
利記係剩下賽事取得 4 場勝利
就可以打破鏝記保持既100分奪冠記錄
即係話利記仲有 1 場波可以失分走盞
只要我地隊長 沙拿 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 2 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到阿

靠肺炎拎英超無人會服
得利迷會自hugo

真

屌你老母我廠要靠個3分爭前4

冇面比

隊隊都可以放 係阿狗唔可以

阿士東維拉？